# Iglogram

Dit is onze awesome foto applicatie.

Features:
[ ] - Account beheer
[ ] - Meerdere foto's uploaden
[ ] - Foto's kunnen verwijderen
[ ] - Stylen van de website
        * Caption bij de foto
        * Styling grid met foto's verbeteren